發覺通常打開lol嘅人都醒目啲

冇打嗰啲好多都成嚿蕃薯咁

關咩係 打完咪又係無女

三嚿番薯負皮

四嚿

岩，應該全民電競，推動lol成為本港體育產業招牌

中小學設立電競堂

一唔對路就15ff掛機

我反而覺得打lol好多都唔點用腦
見人就上 死完又賴隊友
可能我elo比較低
成日見隊友唔知做緊咩就燥

我有好多3大fd 都有玩

剩係聽過d打dota既人話lol小朋友先會玩

係本身隻game吸引多人玩 唔關打lol會醒